<------------------------->

Repository: https://gitlab.com/goplayenjoy/proyectotopicos2
- Clonar desde gitlab
- Ejecutar "docket-compose up"

Admin:
- Abrir en el navegador "http://localhost:8000/admin/"
- Ingresar con:
User superAdmin: root
password: root1234

LandingPage:
- Abrir en el navegador "http://localhost:8000/polloloco/"

<------------------------->

Topico de desarrollo WEB
Profesor: Miguel Cantillana
Alumno: Ramon Riveras